a7 3定 6d 2

a7個package好正 但係sony d鏡真係好貴好唔值
6d 2 spec&feature比a7屌打 但係鏡嘅range好玩d 用慣單反又易上手d

a73啦

我係6d1 舊用家，轉咗xt3無後悔
我覺得唔係做嘢都係用無反算

更何況a73做嘢都得

6d 2好6d 1好多
6d 1個9點對焦真係cls
但係用慣左單反 又鍾意ovf
好掙扎 a7又好正 等sony出a7 4買a7 3會幾抵

睇你多唔多Canon鏡同用慣邊一邊個操作模式。

6d2

結論: 1dx3

加少少直上leica m10

無 N記轉過嚟 用慣單反
但係a7個sensor好似正好多low light直情屌打

咁直接A73啦
6D2個Focus Range好細咋
同埋睇你愛嚟拍片多定影相多
利申:Canon用家

9點定900點 我都係用單點
所以個陣用6d1用得好開心

我自己都係偏好ovf多過evf，但為咗輕便放棄咗單反

睇你影咩多，6d2好似多左好多點咁，但會過份集中係間，影風景無乜野，影人個問題會大d，如果玩開N記不如繼續N記啦

雜食 都影人/街拍
a7成400幾點真係打橫嚟行
6d2都叫做可用
N記不了 apsc機 想轉FF

6d2 ，單反手感冇得比

Sony D屎色

真係好難頂

如果唔係做嘢方便都唔好買

如果單反canon真係麻麻，要上就上5d4，6d2太窄，大光圈鏡用中間對完移焦，其實好易走焦，用緊R我心思思有d想轉返單反，始終手感完全唔一樣，個人鍾意單反手感多，但係6d2就有d雞肋，5d4就出左好多年，如果出6d3或者5d5會放R

6d3有rumours話今年or下年提早出
5d無錢阿 其實係見兩部機+鏡二萬內玩得掂先諗

2手5d4做緊10000-12000如果識睇可以玩玩佢

Z6

a73 + mc11 點都好過6D2啦

你話5D4可能都仲有得諗吓

A7 iii執相無敵

如果z6同a7 3揀呢🤔

如果你係兩者都用2470 f4都永遠唔買其他
我簡Z6平d枝鏡質素又高少少
但係a7 3出左1.8系列定焦又好抵玩
買枝28 f2掃街又掂

其實我都係諗住24-70/28-75加多支35 1.8掃街
玩住先
係心郁想轉廠玩下 但係z6個package又唔差
淨係a7r3同a7 3都有得諗下

我以前用6d2而家轉左xt3
完全冇後悔
我諗z6同a73都可以考慮
A73玩tamron鏡都算經濟
Z6 我自己一路都好鍾意 但係z鏡比較少所以唔考慮

z鏡群+ 單xqd轉cf都卻步

如果佢一cf 一sd都仲有得諗